大家平時點護理頭髮？

好驚脫髮

用洗頭水洗頭

你走，，，

由得佢甩
因為本身已勁多頭髮

手工皂洗頭，唔用護髮素

點解